有冇人係公司裡面嘅隱形人

好似我咁
全公司上上下下都好似當你透明咁，

冇人同你講野
冇人比野你做
加人工又冇你份
連炒人都冇你份

每日返工就係上連登 碌ig online shopping 睇netflex

咁幾正喎

上一份係咁，但全部都係小粉紅大陸人同事

人工幾錢？

做咩工

wfh都無人搵你

出糧都無人

文職 20k

職位最多升高一格，再升就要degree學歷，升多一格人工多得果一兩千，但壓力同workload大好多

20K咁Hea學投資/搵副業啦

我同上司果啲冇咩交流，但有時佢哋都搵我R水吹，不過講公事真係一年都冇幾句

平時做野都係自己悶到搵啲細野R黎做下
其他部門打黎啲野我飛得就飛

返工買下股票，前一晚睇完波都係返公司訓
講得多都覺得自己過份，真係得大公司先會有我呢啲人

利申：大公司

我呢到咪一樣 我又唔理佢哋 佢哋又唔理我

有睇下股票囉

我仲未諗到做咩副業好

去問下Terry哥
佢就 Deputy Account Manager + 自己生意

自己識/有興趣果啲又搵唔到錢

又唔想撈啲好多煩惱既野 ， 天生懶人

請唔請人

只要入到任何一間大公司做，你就有機會搵到呢啲游位

屌你 我日日做到趴係到
仲少人工過你

利申 IT狗

咁你份工係做咩架？

唔係透明人不過係npc, 絕對唔會主動同人講嘢, 除非工作需要

same
同大部份人冇從屬關係又冇水吹
食嘅玩嘅實冇我份除非係公司福利
除左工作需要冇交流 放工唔join任何野亦冇人邀請
對上對下連上司嘅上司都基本0交流

我都係大公司，但做到嘔泡先同你差唔多

早幾日先比個女上司話自閉

政府定公司

以前入職我都係，乜都食鳩你

上市公司